班臭閪話示威者令香港經濟差 中美貿易戰令中國經濟差

最後搞撚死個經濟嘅係自己大陸人！我話撚知係係食蝙蝠定化武，總之都係中國人劣根性！

食蝙蝠戇撚鳩死不足惜，根本唔係食物又走去食，SARS已經講過咪撚再食野味，武漢喺中國中心，交通樞紐，佢老母臭閪夠撚膽死喺大車站隔離搞野味批發！僥倖心理！仆街中國人快撚啲死曬佢！

造化武就仲仆街。你話美國夠有鬼鬼祟祟造化武... 咁又唔見人地洩漏？！屌鳩大陸啲廠！閪至造建築材料，專業至化武，都係咁撚求撚其其。幾萬人中招，幾千人死，一洩漏幾撚大鑊，都可以洩漏。仲成日同人講和平和平，平就唔撚洗化武啦，屌你老母習近平！恥爽！死仆街！

香港衰就仲撚戇鳩，成撚日好似柒下柒下咁。大陸嘅大方向又唔撚知，成日就係到捕風捉影斷鳩估大陸想點然後就淨係識諗擦鞋。

由69反送中，大陸無叫你老母臭特區硬推條例，又走去硬推，追撚含。含到鳩支媽碌，台灣都輸鳩埋，都仲係咁，搞撚到台灣人香港人都憎鳩你，大陸又因為香港政府含得唔舒服又憎鳩埋你。

到肺炎，完全無國際城市嘅能力，成班官好似弱能咁撚樣，關:唔係唔封不過無需要封或者未有需要咁快封，完全唔知佢嗡乜柒。口罩:唔需要搶，政府會有方法去令巿場有足夠供應，不過喺採購過程面對困難，希望巿民提供方法比政府採購。，我真係完全唔知佢嗡乜撚野。

大佬，你要刷鞋嘅對象食緊屎，你仲等佢order？你面前有700萬個問題，5個訴求，清清楚楚，搞撚掂你咪返去邀功囉，你搞撚掂香港又唔會唔放過你。搞到上又唔係人，下又唔係人。完全無決策力，完全無遠見無planning。

香港政府仲管乜撚野丫

香港獨立，唯一出路。

老母仲係話美國佬故意播毒
冇得救

lm

傻鳩廢老點都唔化架啦
望佢地中肺炎好過

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

來源都唔係最重要

最大問題係中國自己隱瞞疫情，講真話既俾人屈造謠
唔隔離病毒源頭，又令武漢人冇防範，先會漫延開去
歸根究底都係中共制度腐敗先會咁嚴重

任何示威都對經濟有影響，只差你覺得值唔值得做。 係港豬先咁奇怪，明明比人項住條脛叫晒救命，人地幫你出聲又話人影響經濟。

官僚！次次有咩大鑊野都關呢樣野事，cls

如果中國制度冇問題
中國一早就係12月搞點左佢啦
「美國制」嘅病毒又點會有咁大殺傷力?

行政拘留呢啲story maker

係咁又點？出來做雞救香港囉